GME地球聯合軍的星期五事態預告

由於在低價格(100-200)有很多Long Put的期權,所以不排除既得利益者今晚會有更大攻勢,請各位保持警惕

今晚的目標不只是提高價格,我們的目標是盡可能要把價格維持在現有水平,所以為免下半場會出現買貨的技術困難,請有能力的人掛單,盡可能把100-300價格的股票都買回來,以擊潰對方的野心

而且IB已經封鎖投資者對期權開倉,所以在他們的計算上只要LP能夠觸發,就會將星期一既爆炸減到最低,甚至仲有賺,而我地既期權(燃料)就會變成廢紙,唔比我地開倉期權,其實同尋日冇撚分別一樣咁撚閪

幫手推

push

Pish

佢long put都要搵貨 put比人
同埋D put 全部到哂價, 殘價殘到咁你都唔會入/平倉

Push

Tui

最怕佢一野CHOK落去,就算唔行使LP都回唔少血,而且價格落左去,我地既期權一樣行唔到權,咁星期一既爆炸傷害都會低左好多

起牆城

只要結算個時佢個價CHOK到落去100-200,佢星期一升返依個水平都對佢冇影響架,至少頂到一星期,下星期先再算,個個星期都咁玩,都有排煩,會亂軍心

正股係咪唔使驚佢?

Hold the line!!!🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀

暫時算係,但正股既目的只係斷佢地後路,唔夠貨逼佢地交張支票出黎比我地寫銀碼

sofi撚只玩到正股, 大家加油

棍呢

好悶

全部卷商都block定一部分?

真心悶

暫時我只知IB BLOCK左,所以牛牛都一樣,RH就限5股,多過5股係手就唔比買

push
團結！

記住一點,唔比我地買期權已經係控制左我地個炸彈既威力,今個星期唔會再高,只係睇佢地可以壓到幾低,但我地既目標係要將個炸彈爆到佢地應付唔到

無知一問，long put佢最多咪蝕premium，點樣蝕入肉

唔係太明 姐係今日定星期一先係結

推

今日結,星期一行權

今日係勝負結果，星期一找數

用銀行買啦

今晚係咪發生咗一次熔斷?

［GME懶人包］ 比唔知發生緊咩事嘅人睇：

#76 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

仲有每人$1400黎緊

唔喺一早講咗冇得行權啦咩, 證卷商block咗
只可以賺到差價
有錯請指正

推番起個價佢put 黎都無柒用啦

個個星期五都有

WSB岩岩都叫大家盡可能購入平價股票去維持價格,所以我既判斷係正確既,請大家努力

記得掛單$32857

［GME懶人包］ 比唔知發生緊咩事嘅人睇：

Tldr:幾時放？等short squeeze，未必今日，但根據short左嘅volume會持續好耐，wsb有人計過大概要5日，如果今日班hedge funds開始平倉，咁short squeeze持續到就下星期四五

Diamond hand
Hold the line
Buy the dip

屌曬你地,警世POST就咁少人回應,其他POST就咁多人出聲

等睇reddit仔＋連登仔合作推爆啲大鱷

唔好咁早訓呀,預計臨收市前會有動作所以要防範於未然,唔好諗住自己唔出手就會有其他人出手,依種心態唔得架

推推

今日咁妹好健康

臨收市先知,唔好咁鬆懈,一日未結算,都唔好咁快覺得自己得左

簡單講即係散戶要掃貨加鎖倉
咁樣就可以完全封殺大戶嘅任何行動

當然kai登政府使橫手就另計啦

就係咁,不過佢地落棍個時賣幾多,我地就將個堆貨買返曬返黎就可以維持價格,依樣野WSB都知,所以唔會只係得我地做

經過琴日短炒/孖展有壓力既人，走既走，爆倉既爆倉

留得係到都唔會甘心400蚊，記得熄借貨，我當利息50%好未/365一日比0.13%你再一半同富途分，你入黎捱完落100蚊為左賺日息0.07%？熄左借貨股價彈多d=你收幾個月息，唔好咁自私，熄左佢爆上快快手完場好過啦，搵人手動轉下出去，已經唔記得幾耐無見過人叫熄借貨

幫手轉貼出去